[請注意] 就算有雙普選，香港都唔一定有民主， 只有美屬香港先會有民主

雙普選係咪可以， 畀我哋2020年有普選嘅!
但係你哋有冇諗過一個問題? 2047之後點呀? 變一國一制, 之後香港繼續被獨裁統治!

我諗大家都知道共產黨係信唔過㗎啦， 就算佢真係肯畀都只係20年選舉 ， 都唔包保之後有民主。以其實我哋應該要做嘅係， 將訴求變為改變主權，
例如話畀 美屬香港， 唔係嗰啲咩所謂99年， 要真真正正永久將成個香港割讓比美國， 因為我哋仲要比後代好嘅環境， 唔係淨係我哋呢代!

就算獨立都冇用， 真係獨立到， 一過咗呢個貿易戰， 你估美國會唔會幫香港國?
但係美屬香港就唔同， 咁樣係焗住美國一定要幫香港! 喺任何情況下!
依家機會千載難逢， 過咗就冇㗎喇!

相信我，肯做一定做到， 只要我哋講畀美國聽， 加上依家係適逢西方國家圍堵中共， 如果美國話要香港永久主權， 一定好輕鬆，依家仲爭佢民意 !

攞咗香港對美國有咁多好處， 美國點會反對呢?
國際金融中心， 而且係香港駐軍， 好快就可以打中共啦, 仲快過關島!
最重要係對南海可以 宣示主權 !

如果個個抗爭者都好似你咁幼稚，呢場運動實仆街

但係依家又有中美貿易戰， 如果美國話要香港， 中共都要被迫接受啦

請問你係咪匡智畢業

假如香港人民意想美國接管 美國會考慮既我估 最差都要聯合國接管

俄屬香港先係香港唯一出路

訓醒未... 你一日未出兵一日都唔洗止意中共會割地